科大個Carlos Wong其實想點?

八大secrets都見到佢開post
一係係度hi人唔愛中學愛大學，一係係度hi香港
聽人講早排又去晒八大貼大字報屈個師弟
真係好鳩煩
其實佢到底想點呀

邊位黎?

講起FYS Secrets就好笑
由成立至今不知出咗幾多中傷post
明知係傳媒又唔求真乜鳩都出一餐
一被人舉報就扮正義「譴責」人 話人「剝奪」其他同學睇嘅「權利」仲不停抹黑
好撚好笑 呢個專頁班撚頭可以隨便出帖中傷人 但人地又唔可以舉報？

重口口聲聲講「言論自由」 典型港奸世界仔兩面不是人：講一套做一套 正一反骨蛆

Who cares

點呀樓主，隨便擺人上嚟公審又係咪言論自由呀？

根本就No one cares
你放系佢條友都唔L會睇到啦

條友已經出現左，第一個彈出黎 😂

望望下發現原來呢個post係「卡洛斯」同緊自己講嘢，都幾好笑😂